\chapter{Navarro Santana Pablo César}

Buenas, Mi nombre es Navarro Santana y soy de la CDMX y vengo de prepa 2, aunque entré via examen a la carrera
Elegí esta carrera debido a mis interes hacía las Matematicas y la computación, aunque algunas veces no me acople
bien a la forma de trabajar tradicional de la escuela, lo cual me ha llevado a tener algún que otro problema escolar
La mayoría de tiempo libre la usaba en jugar videojuegos, pero debido a varios factores, me he estado alejando mucho
de ellos, pero tambien viendolo tambien de otra forma, esto me ha llevado a descubrir nuevas aficiones, como la cual, y 
quizas mas importante que tengo actualmente, es escuchar musica, analizarla e intentar aprender sobre ella y su creación.
Actualmente, mi conocimiento sobre la informatica en general es muy pobre, pero realmente me interesa y me intriga sus temas
a tratar, es por ello que estoy emocionado de aprender mas sobre este mundo y sus ramas del mismo.